GULA TANASE 314CA

		IN PROGRAM SUNT COMENTATE FUNCTIILE DEFINITE, ASTFEL CA IN README SE VA VORBI DESPRE INT MAIN();

	Daca se da comanda INITILIAZE N, se va aloca arena de N elemente;

	Pana cand se primeste comanda FINALIZE, se tot primesc comenzi; Daca vreuna dintre comenzi este acceptata (este una dintre ALLOC, FREE, SHOW, FILL, DUMP) se afla si parametrii acestora iar apoi se apeleaza functia aferenta;

	Cand se primeste comanda FINALIZE, se va apela functia free(arena) si free(sir), unde sir este sirul de caractere folosit pentru a citi comanda;
